覺唔覺西書係有史以來最廢嘅mvp

西書mvp個季三雙好似好撚勁
一睇番淨係刷數據 贏唔到波
今日又大三元輸波
成季先贏一半多啲就mvp

連傷左既d rose 係mvp個季都六十幾勝加東決

西書冇左kd之後 3年先贏4場playoff
年年一輪遊

依家年過30 體能下降 仲唔食得屎

樓主講得啱
西書正垃圾

日經?

mvp 果季真係好意思數據 > 成績去贏

我係雷迷都覺佢overrated

垃圾命中 出手多控球權多刷返黎

真係痴撚線 班龜迷永遠淨係話咁易刷三雙唔見其他人刷三雙
大佬呀Westbrook咁既數據 okc咁既人腳但係都輸波 話佢唔係刷數據真係講唔通
嘔翻個MVP 比harden啦
第一年又賴隊友廢 第二年賴Carmelo 今年賴乜鳩？

教練囉 炒左佢
換個第二個 吾雷劍指西決